
                      Para mi una obra maestra entre las obras!! la banda sonora inigualable!! un 10.
Tom Hanks demuestra porque ami juicio es el mejor actor que existe con una interpretacion impecable. La trama es genial tocando todos los puntos de una sociedad de aquella epoca, y por supuesto pusieron la guinda con la mejor banda sonora que se ha creado con Alan Silvestri.
        
            